我係警方高層，聽日有暴動我會咁答........

網上有種種證據顯示市民係有預謀地挑釁警方，與警方對峙的示威者手持武器及對警方種種辱罵，而在前線指揮官風險評估下， 為避免更大傷亡，而使用適當武力疏散示威者，係合情合理合法，警方對於一切危害社會秩序的活動是零容忍，而我對於前線人員的決定，表示尊重，一切決定與政府高層無關。

屌你老母我就睇你聽日點吹，6月21日香港人一起站起來

邊撚個唔出黎，我求下你地今次出嚟啊啦

[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

對唔住我幫你再推

樓主冒警？

留案底啦

依家唔係全民警察咩，都唔洗委任證

有晒back up自己同個官解釋

樓主無回應？

咁我戴頭盔囉，以上內容實屬虛構，並不代表警方高層及警犬立場

晤盧偉聰四警察工會：強烈反對成立獨立調查委員會
成立獨立調查委員會 還警方公道
成立獨立調查委員會 追究警方責任
冇會開 出師無名
請記住612關鍵係敵人犯錯!
政府怕亂
唔係衝先亂, 黑警問題都可以亂
另外外國都關注人權問題
衝定唔衝，聽日都出左黎先！七點見！

唔好再推我個膠post啦
[全力推] 621 CONTENT PAGE 唔好再俾膠鋪上熱門！

太遲了